轉貼 黃世澤: 屠夫 林鄭月娥

屠夫 林鄭月娥

2019-06-12 / by martinoei 黃世澤

雖然只係開布袋彈，但屠夫 林鄭月娥 呢個名好啱佢，因為佢遲早要求警員真槍實彈殺人，唔理會喺南海有美軍艦隊。向學生頭部開槍，呢啲撚樣唔係屠夫又係乜，根本就係罪犯，對罪犯你打算同佢講道理嗎？咩嘢叫罪犯，我可以講，依家香港警察今日on duty，全部都係罪犯，真係準備紐倫堡和平宮俾呢班仆街都得。

林鄭月娥 正屠夫

我知連登仔有去信要求各國隊冧林鄭月娥一家國籍，但除咗俾彭定康、或連登仔俾佢所住地區MP嘅信，喺正式程序上未能啟動British Nationality Act 1981要求嘅嘢，所以我度咗幾日有關procedure問題，我會我瞓完覺後提供Sample信件，我真係成晚無瞓。我年紀無以前咁捱得。但大家可以照用連登仔啲信send住，之後再補，因為對付屠夫係要快手，有乜用乜。

有幾樣嘢，我依家十分之想要，包括：速龍小組所有成員名單，基本上，我要準確名單，方便請求英軍唔好再訓練香港任何特種部隊，如果無速龍小組所有警員名單，我就無差別，將香港所有特種部隊成員都一律當人渣處理。任何人有今日on duty警員名單最好，我會交俾適當人士。

跟住，我要相中果啲仆街一切資料，包括住址，同家人姓名，你開槍前無諗自己有都有老婆仔女，呢啲黑警生仔有無屎忽，攞槍果條撚樣，絕對係人民公敵，追到天腳底都要去審訊，呢啲簡直DDR果啲軍人一樣嘅刑事罪犯。

反恐特勤隊，我會視作戰犯組織，除非有人指出佢哋不涉及行動

潘毅信 先生 總督察 (反恐特勤隊)(重大事故科) 2860 3896
cip-ctru@police.gov.hk
董君宇 先生 高級督察 (反恐特警隊)(重大事故科) 2860 7757
ip-sip-1-ctru@police.gov.hk
馮鎮煒 先生 高級督察 (反恐特勤隊)(重大事故科) 3660 7477
ip-sip-hq-ctru@police.gov.hk
潘誦騏 先生 督察 (反恐特勤隊)(重大事故科) 2860 2717
ip-sip-2-ctru@police.gov.hk
蔡逸軒 先生 督察 (反恐特勤隊)(重大事故科) 3660 7476
ip-sip-3-ctru@police.gov.hk
施金梭 先生 警司 (反恐怖活動及內部保安組)(重大事故科) 2860 2192
sp-ctis-mib@police.gov.hk
李杏薇 女士 警司秘書 (反恐怖活動及內部保安組) (重大事故科) 2860 2189
ps-to-sp-ctis-mib@police.gov.hk
陳喜志 先生 總督察 (反恐怖活動及內部保安組)(重大事故科) 2860 2262
cip-ctis-mib@police.gov.hk
高立善 先生 總督察 (演習及支援)(重大事故科) 2860 2193
cip-exercise-mib@police.gov.hk
何世康 先生 高級督察 (反恐怖活動及內部保安組)(重大事故科) 2860 2173
ip-sip-ctis-mib@police.gov.hk
韋志達 先生 高級警司 (重大事故科) 3660 4688
ssp-mib@police.gov.hk
陳美珠 女士 高級警司秘書 (重大事故科) 3660 4429
ps-to ssp-mib@police.gov.hk
我認為任何喺自己能力範圍內抵抗運動都係合理，拒交稅、交差餉、任何針對警察及其家眷嘅合法行動，甚至無限期地鐵漫遊，乜都好，獨裁既成事實，革命即為義務。

仲有，警眷無資格同我討論任何民主運動嘅嘢，一係叫你做警察嘅家屬辭職，唔辭正契弟。

仲有，根據有人提供橡膠子彈彈殻照片，係呢間公司賣嘅，大家寫爆佢email，同埋準備搵美國律師集體訴訟，賣仆街嘢唔駛負責嘅

Pacem Defense
4700 Providence Road
Perry, FL 32347

sales@lesslethal.com

我唔認為呢啲不負責任嘅軍火商應得到任何饒恕。間嘢唔認呀，叫佢解釋乜嚟

產品資料喺度，我啲三腳貓軍事知識都有啲用。

我地應該send信俾呢個供應商

612:BBC放料專區 推到國際見到咩叫香港精神

可唔可以集中係度報料

世柒